（無圖）求救！ 有冇巴絲知道隻腳指公腫到豬頭咁係咩事？

痛左成個月，掂到已經痛到想死

熟成

睇醫生啦 應該有癑係入面

公立醫院醫生話要成塊拔走，我即時坳底話我自己去睇私家

隻腳個人有無十歲

係咪ingrown nail

可能係發炎
我之前都試過
醫生話我剪趾甲剪太入

私家有其他處理方法記住上黎講

係唔係同呢條片情況一樣？

點收科？

朋友話去大陸d骨場，修下腳甲就無野。信唔信好？

有香港醫生唔信去大陸骨場

好麻煩
一剪得入佐
就好容易下次都生入去
唯有勤力d剪
等佢未生入去之前就剪走佢

你信就已經上左去喇，仲洗係度問咩

你腳趾公塊甲咁細既？影埋左腳對比下？

十歲都唔知有冇 隻腳毛都冇條，小學雞就聽醫生講啦

腳指公塊腳甲SIZE同其他腳指差唔多，好有趣

係囉
我真係未見過有人腳趾公D腳甲咁細塊
同其他腳趾一樣大咁

樓主, 你去睇醫生吧啦
仲上嚟問人
隔住個mon邊個幫到你

整完生灰甲
買一送一 直頭抵啦

仲唔即刻返去

之前有個fd隻腳指尾又係腫左, 諗住好小事拖左幾日先去睇醫生

點知先發現係食肉菌, 即刻入院做手術, 但因為當初拖左幾日先做去睇醫生最後要成隻腳切左先救得返

樓主你拖左成個星期.....

我估係指甲入畫菌
變左濃 要搵支針吉放濃放血
利申手指試過

用下你嘅死人腦啦腫到咁㗎啦睇醫生啦